警告 大量分化撚出沒

我地唔可以畀風向帶到
埋大巴打唔好洩氣
要相信外面巴打